身材比例好嘅男仔真係好正

最尾果張都叫好？

唔好咩

屌，死gay 佬，食屎la

捉人去雞姦你仲gay啦

呢件正唔正

[img]
[/img]
睇下呢個銷魂嘅眼神

首先要係靚仔，再講身材

呢件應該日日輪姦佢

直仔 有女 躝啦

More

第二張more

圖一個角度

食屎啦

佢地有女?

no more la

男朋友角度

想用警棍搞佢後面

好想騎上去

真心呢件咁撚串應該日日係警隊比手足屌到射
不過見到都硬唔起

騎上去搖